碌野17cm長 你問我答

係tg問我

吹乜都得

邊碌呀？睇過？你講你碌手臂？
無圖你講咪7都得啦 我碌野都17m咁長

咁長吹風咩

去叫雞d女有冇話唔肯做

你咁短 講經咩

17cm叫長？

得個up字就無用既 tg傾對比下

長有撚用咩 都冇女比你屌

Gay

無叫過雞喎

出毛未？

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

出撚晒啦

幼過我老母穿果啲針線

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

17cm但成枝鉛筆咁幼有春用咩 吉魚蛋呀？

笑左

圖呢 ?
無圖講乜都得

都話tg問

17cm都有勇氣出post....